所有中國人都係連登仔

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

網名：肥絲大隻 / 大隻肥絲
分身：明眼人
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

肥鳩大隻呀Q精神自製必贏辯論技巧：

1. 笠水當贏

2. 俾本癲狗撚當贏

3. 發火當贏

4. ︎駁唔到即搬老母出嚟做擋箭牌

5. 駁唔到馬上無技巧地轉移觀眾視線

6. 偷換慨念

兩位幾時擺酒請埋連登仔

嘈咩丫，認唔認都好，人地都當你係中國人架啦，根本身分證同護照都寫住

有得移民果d就好d既

樓上好似仲有張旅行青蛙圖未貼

等肥絲出殯後先擺解穢酒

仆你個街又入嚟搞事

Technically，肥絲係一件垃圾

剛剛吃了杯麵
加咗辣油

如果有你啲麻辣就perfect

7兄做咩食杯麵咁慘

即係有14億連登仔

老婆去Macau
我去馬銨山打機